# Mini Uniwersalny Kalkulator w konsoli

Nie wiedziałem jakie zdjęcie z Azura wrzucic więc wrzuciłem dwa :P
Wykorzystałem wszystkie technologie, które były wymagane.

Mój program to kalkulator z paroma rzeczami, które mają za zadanie przyśpieszyć pracę przy prostej matematyce. Zawiera on m.in. :
-Kalkulator
-Szybki kalkulator BMI
-Szybkie liczenie pól powierzchni, objętości i obwodu figur geometrycznych
-Małą listę z figurami do której mozemy dodawac nowe figury

Całość w języku angielskim!
PS. Chętnie przyjmę uwagi co mogłem zrobić lepiej :)
Mariusz Kwiatek


